一直以為牙降係乖妹妹type，依家發現個衰妹有時都幾百厭

更加喜歡了💕

比較ugly

愛周周❤️❤️愛車汪

笑死

周周你老婆

笑乜

是幾qq

好想搣佢塊面

乜能名

靚過怡人小姐姐

呢個好笑..

我女友

係 最多不相伯仲

Solid fact..

同我講電話開心得佢

食完飯推推先

正式宣布反降大軍已死...

我魚台牙降罩佢邊個敢反==

係時候食飯後甜品